女友去左ocamp 有咩要注意

例如去前去後 有咩變化

儲定$幫人養仔

會闊左

比信任佢啦，唔係個個ocamp都淫既，btw你女朋友好好屌

我地普通朋友黎炸 屌你都唔信我既

無事既師兄

準備驗身

唔會咁誇呀 兩日喳

小弟未去過 有無經驗之談

地盤佬都去埋ocamp

1q 要幾耐
放心啦
今日屌唔夠 日後再屌